要瞬間移動定係時間停止?

瞬間移動 可以去到所有去唔到嘅地方
時間停止 自保方面用途更廣泛

時間停止

無限度既時間停止=無限年齡+瞬移+無限做犯法野，跟本屈機

時間停止 可以訓幾耐都得

瞬移啦 返工一定唔會遲

Za! Warudo!!!!

根本係同一樣野
有冇讀相對論架

時間停止左再去其他地方都算係瞬間移動喎

咁認真做咩

用時間停止黎做瞬移都幾痛苦
由其是長距離/要出海

緊係時間停止啦
可以瘋狂做嘢 唔使擔心做得太夜

8:59即刻出時間停止都唔會遲架

我要晒

時間停止，點由香港去美國？

時間停止啦梗係
可以係公司做多啲野
然後職就人地升

時間停止，可以玩弄所有朋友

行過去

有腦既都會揀時停

時間停止 除非識揸車 唔係要瘋狂行路
去旅行要自己揸飛機

時間停止可以隨便屌人

揸飛機

D車停哂喺度塞哂d馬路/隧道，我諗最多踩單車

咁都幾多準備功夫

Dr Strange: 駛撚揀咩

其實有錢做咩都得嫁啦...
我簡時間停止 拎錢最安全...

第一套主動去追既美劇

瞬間移動會唔會自限自身, 啲衫褲鞋襪會留係原地

STAR PLATINUM, ZA WARUDO!

瞬間移動屌女一下就走又移又走無限強姦

瞬移啦 訓到最後一秒先起身翻工都得

時間停止
考試可以出貓
可以隨便喺街度屌女

照計應該自己都郁唔到先叫時間停止

睇完越空行者就知瞬間移動有幾正

睇完應該R哂頭點解可以用瞬間移動加速打飛人

我揀預知未來

瞬間移動 可唔可以帶野?
可以瘋狂走水貨

兩種能力好唔同，但係時間停止一定係最屈機

無得坐車

二萬五千里長征

時間停止做咩都冇人知冇CCTV影到

時姦停止

本身想講時間停止可以瘋狂打機
諗諗下停左機器都唔會識郁

時間停止，理論上，係無用，最起碼車同飛機都唔會移動

野食會唔會硬過石頭

不如講下識移但唔可以做犯法野點樣先可以賺最多嘅錢

停左全世界時間
但無停自己時間，加速自己變老

時間停止啦梗係，可以做曬啲先放工

如果可以帶野，直接去銀行拎錢啦

瞬間移動返工見客可以唔駛驚狗鐵又壞車，日日準時返工幫公司搵多啲錢

經常諗到一個問題
時間停止可唔可以理解做所有物質無哂motion，連原子震動都停止但保留所擁有既energy
因為好似樓上咁講去旅行要渣飛機，架飛機由上一刻( T=0 ) ，再到下一刻( T = 0+ ) 已經飛左由香港去到美國
咁佢個speed 其實快過光速理論上做唔到
所以時間停止其實屌唔到西偷唔到錢因為所有atom都唔可能移動得到？如果唔係時間上粒atom既位置就會斷開左

屌死魚wo

時間停止左就可以瘋狂OT

邊忽一樣啊聰明仔

認真討論
時間停止姐係連光唔會行
咁光唔行會唔會搞到成個宇宙黑撚曬
利申Physics 4

瞬移（連衣著）

特快速遞

停左唔算OT

如果時間停止係連其他人一齊停嘅話，你都去唔到遠地方

係OT果刻開始停上咪算囉

咁即係連呼吸都唔得

時光倒流

我覺得係咁 但你都唔會死

瞬間移動啦
鍾意去邊又去邊幾爽
時間停止咗依個世界好似得返你一個咁

點解唔會死

又係我
我又黎啦
ザ・ワールド

我比較有興趣聲波 如果聲波停止左 會唔會好吵

因為你身體都停緊？

自己身體停緊仲叫唔叫時間停止

聲波係air 以longitudinal wave郁緊
唔郁姐係無amplitude 姐係無聲？
利申：無讀physics

Fedex

咁瞬間移動係唔係用超光速衝過去

點解成個post咁撚學術

自己揸非之

梗係時間停止啦 瞬移會比人同cam發現

岩岩咪就係講緊如果自己可以唔受時間停止既話會令你身體係回復返正常既時間既時候突破左光速
你掉一粒石落地，佢響你手到掉到落地中間既位置佢都有確實咁經過
但你如果唔受時間停止，你咪會變成無經過中間既空間

jumper

時間唔郁好似係關hz事 amplitude 好似唔影響?
利申小六常識

一個要自己行

又好似係
但你耳膜都無比空氣中既particle wave震動到都應該係無聲 0hz=無wave

時間停止 睇下邊個敢阻我

時間暫停=atom停止活動，咁呢個技能可能係由user吸收附近atom嘅能量，如果係咁咪一定要畀返能量啲atom先可以令時間繼續流動🤔

想知樓主定義係局部地區時間暫停定全世界

突破光速咪突破光速囉 有咩問題

時間停止點去月球?
瞬移點樣屌閪?

如果有多過一個人同時用時間停止會點?

點解大家都覺得時間停止要自己揸飛機。起飛之前 用時間停止之後直接入境上飛機入洗手間解除，行去個冇人坐既空位，搞掂。

時間停止佐姐，但你點樣去美國？

會咩都睇唔到+凍死

自己揸飛機

係我要瞬間，走私

可唔可以跳到突破光速屌西舞

時間停止自己唔郁得點叫時間停止呀

如果真係時間停止，光子咪郁唔到？

時間停止完之後可以去鋪頭偷嘢無人知
周街除個人件衫扑嘢都無人知

我有瞬移就走去銀行食大茶飯了

應該係咁？
簡單啲啦，其實你地想要既時間停止係啲女既時間停止姐

有呢個能力又會hea 到遲出能力, 最後都係遲

時間停止既話。 物質會變成點

瞬移正呀
做順豐可以派多啲件

如果時間停止空氣d粒子唔郁咁個人郁唔郁到
利申 唔識

緊係要瞬間移動 等於識左飛雷神之術

瞬入火車/飛機令自己嘅速度=火車飛機咁快
再瞬返出黎用慣性打撚死人,不過自己隻手都應該斷

時間停止其實超屈機 等於控制維度 加上佢最多咪喺轉移自己用上時間 有免費車免費飛機 揸車 揸電單車上行人路完全唔係問題 重點係你唔趕時間

Jumper 有二未？

Why not

時間停止 日日訓到自然醒

從外人眼中時間停止可以做到瞬間轉移，但係瞬間轉移做唔到時間停止嘅嘢

時間停止後直至時間恢復流動中間，你可以做/諗好多嘢，但瞬間轉移令你感受唔到時間停頓嗰段時間

同埋瞬間轉移可以令你即刻喺美國出現，雖然你可以透過時間停頓做到相同效果，但你諗住游水、揸船、定揸飛機去美國？要實現睇怕好難

結論係兩種能力唔可以完全互相替代

有無睇過av用隨意門做主題？想睇

時間停止應該加個限制
無法改變及移動身邊事物
否則太屈機

奴性

瞬移好好多喎
正正常常自己開間公司玩代購，d 人朝早黎落單晏晝已經有貨攞，再唔係就做埋送貨上門
野心大d 既去食大茶飯，差佬都未到已經閃走，真係咁唔好彩比人拉就即刻閃去第二到，唔好話出國，係香港閃黎閃去已經搞你唔到
瞬移慳左交通成本同時間，已經解決人生好多問題喇

係，基本上時間停止個一刻根本唔會有任何工具可以移動到自己

咁瞬間移動呢？唔可以光速移動，只能刪除你本人，同埋係目的地複製一個你出來。即係話你每一次瞬移等於殺死自己一次。咁如果複製成功但刪除失敗呢？

我正式宣佈揀時間停止既男人一定鐘意屌死魚

停止時間 唔洗ot都可以做曬d野

如果比人知道你身份應該會搞鳩你身邊既人

瞬移好正
每朝返工前一分鐘
即刻起身返工

奴性，係時候停止嘅時間自己嘅身陳代謝可能係俾平常梗加速運行梗，咁咪令自己仲辛苦

一定係瞬移
成個物流業即時可以比你搞彎晒

瞬間移動，可以做不在場證據

瞬移

當你超過一定既速度，時間幾乎會停止

時間停止個時我覺得除左自己之外所有物件都係郁唔到，所以未必可以揸到車囉

有聲

時間停止係揸唔到車

其實量子物理某啲chapter係唔係就係講緊呢樣野？

時間停止，所有嘢静止，你仲可以郁，理論上你可以行係水上面

咁仲有無反作用力，摩擦力。正常行路有腳印，時間停止時行有無？

理論上包圍住你既空間都靜止，會lock死左你個人唔郁得

可能個刻連筆都移動唔到囉

空氣* 真空應該就郁得

做多咗，其實淨係時間停止已經做咩都得

child登仔撚諗到呢啲咩
上面有人提出仲俾人串

sunny

好似越空行者

要瞬移 將自己唔鍾意嘅人瞬移去火山口

時間停止你比人困住左咁點

𣊬移穩陣d

唔會，因為光停咗係度

一係行路，一係踩單車

認真撚出現 以為自己係學術台

月經post

如果真係時間停止嘅話，咁會唔會直頭係唔會接觸到任何野，甚至連地面到唔會接觸到，因為行路都係需要同地面摩擦先可生產到地量先可以推動到自己。可能只係可以好似Minecraft嘅創造mode咁係半空中飄，但係一失去控制就會直接插落地下到無盡嘅世界咁飄浮到冇晒力量而死咁呢？

因為要擺脫兒登嘅稱號

我都想好似佢咁

其實係睇咗呢套漫畫先突然諗到開呢個post

時間停止有撚用咩
比你咪又係爆唔到銀行保險庫
相反瞬間移動可以直接瞬入去

係咁架啦，可以衍生好多話題出來唔係好事咩？

呢啲月經post你仲期待見到啲咩內容？
嚟嚟去去唔係講點返工/屌閪好啲就係鬥on9
除咗啲新會然覺得好撚過癮 仲有咩好睇？
宜家有啲其他討論就唔鍾意
所以child登真係child登

時間停止，咁我就可以停時間，做齊老闆今日比我做嘅野OT再做埋聽日嘅野

我諗唔會飄到 因為我地身處既空間係包圍住空氣，空氣中既份子都係唔會移動，你可以constantly比力落去但係佢點都唔會郁，相反自己都受咁大既力，唔會變大唔會減少既力所以你個人會係唔郁都唔痛

好似有聽講過其實我地係唔會真正接觸到有啲物件（身體既皮膚都一樣），因為表面既電子會有repulsive force，距離越近越大，所以我地行路都真係飄移緊

瞬移去旅行唔駛錢

你可以想像下有層光膜隔住咗你，令到你可以無視呢個世界嘅規則

時間停止，去任何點再回復正常

=瞬間轉移

時間停止已經超越物理解釋，勿認真
搭車時間停止自己

啱，唔係呢個世界慢咗，而係你快咗

已經到咗神嘅境界

就算比你拎到超越常人既能力
你既思維仲停留係一般人到諗住點返工點拎黎搵錢的話
跟本好快就會覺得種超能力冇意思或者冇用

咁如果假設時間停止依個能力再龐大啲既話呢？時間停止緊既時候唔需要真係物理上實理你影響過既野，而時間恢復流動既時間世界就會根據你時間停止最後個秒既形象改變。感覺就好似費城實驗咁，所有你影響過既野既粒子會分解再係新既位置重組。
利申唔識物理，可能講得太抽像唔好意思

瞬間移動啦咁
打份工一日做1-2次成隻飛機或船瞬移
其他時間可以去玩

如果時間停止除自己之外嘅所以嘢都郁唔到就唔同講法 (即係例如你唔可以時間停止嘅時候偷嘢，因為啲嘢郁唔到)

但答案唔夠創意呢 去返學術台唔好

瞬移 OT 夜啲可以直接返到屋企，幫公司慳的士錢

時間停止可以用更多時間嚟幫公司做野，慳 OT 時間

諗起都

光速屌西偷錢返工ot 總結哂連登仔啲創意

要瞬移去做太空物流，每次收返用穿梭機費用10%，得閒挖d偏遠星球土壤黎賣

時間咪等於速度

速度咪由時間度出嚟

時間停止都係相對

時間冇絕對停止

而係你嘅速度超越人類無限倍

當然要做到呢點你要有超越人類無限倍嘅身體能力，可以一瞬間突破無限粒子阻力

或者類似靈魂體咁無視粒子阻力同引力

瞬移勁好撚多
除咗偷姦人之外大部分嘢瞬移都做到
但係掉返轉好多嘢你就算停到時間
再耗費一生都未必及得上瞬移嘅人一秒

時間停止 可以女女女晒所有港女

小心甩尾丫

要屌女又時間停頓既話
應該要X教授個招先work

然後一大堆人黎學術討論 但又唔去學術台傾

我要任何仁

我覺得時間停止唔係作用係呢個世界，而係自身

打個比喻

如果有個變身器，你未變身前係正常人類

你變身後係超人，身體強度係人類10萬兆倍，人類一秒鐘可以諗到10個念頭，你一秒鐘可以諗到100萬兆個念頭，淨係思想上已經係時間停止級別

咁物理上，例如郁一下，我諗已經有摧毀粒子強度

上連登做bot

緊係前者啦

趁淋病條8 婆訓著 去打鳩佢一身 再閃人

仲唔嚇撚到佢痴線

瞬去偷件大空衣改造下
再探索所有星球睇下係咪真係有外星人
有就偷佢科技返地球
順便為人類尋找新地球
等班環保撚收皮無聲出
加上瞬移到某個距離理論上可以睇返宇宙大爆炸點樣發生
玩完返地球寫書終老
一個人過晒人類史上所有科學家總和成就
破解晒所有宗教荒謬
時間停止呢D眼前利益邊有瞬移咁偉大

跟你老母
根本 都唔識寫?

無得上連登屌人
時間再多都無意思

瞬移！ 咁我就唔怕追巴士車尾

啱 瞬去下一個車站咪上到車

但屌死魚，𣊬移可以去強姦而有完美不在場證據

吓 我打算瞬移去車門前拍門喎

揀時間停止嗰班應該係av狂熱

一去大爆炸你反應都未就死左

唔知點解笑到停唔撚到

較定鐘8：50起身 準時停止

唔係閃去中心
而家閃去中心乜春都無
係閃去爆炸畫面既光未到既位置影張相返黎
遠過去中心N倍

啲車唔識郁，要步行。。。

時間停止 都可以用黎瞬間移動

識揸車都冇用啦，條路又唔會乜車都冇

時間停止 bb 我鍾意左你好耐 你鍾唔鍾意我呀 bb

科學啲嚟講

如果你玩時間停止，所有嘢都會維持係一個形狀，例如你一拳打落個頸椎形選用優質的高密度記憶海綿，擁有獨特的記憶功能，能根據人體頭部和頸部自動塑型，適應各種睡姿，促進深度睡眠，選用高級枕頭布，美觀耐用，有多款高度可供選擇嘅記憶硬枕到，個枕頭會凹咗，但因為時間停咗，所以係唔會識彈返轉頭。

所以時間停止，有得睇無得食

時間停止 稍為大動作少少都會被空氣擦傷

樓上班人都冇腦

瞬移可用性會高啲，但用起上來限制同麻煩都多啲，例如到目的地點樣可以確定唔會畀人見到，去到果度係安全同有足夠空間唔會夾死咗自己等等。解決到我肯定會揀瞬移。

俾男友屌到就射時瞬移去佢屎眼內射佢

講到咁
識瞬移比我直接入ＮＡＳＡ到做
探索宇宙

咁唔係時間停止啱用啲咩？

肯定瞬間轉移

時間停止，停唔到自己時間，短命種；屌到女，一查DNA就出事；唔識揸車，要瘋狂踩單車，日日都累死

瞬間轉移，返工收工唔使迫巴士地鐵；日日走水貨，自己做老細；隨時食均各地美食；買樓可以選擇樓價平但生活高汁嘅地方住；放假自由行，任選國家唔使搭機；仲可以帶討厭嘅人，瞬移到無人島半空，放手跌死佢，或者瞬移佢去太平洋中心，等啲魚食左佢

停咗冇互動

時間停止都係呀

有CCTV 會俾人捉同研究

連登科學家發表科學偉論 以鍵盤改變人類未來

1.你打算頭盔都唔戴就去偷嘢咁冇嘢講
2.你識瞬移有咩人可以捉到同困住你？

有冇睇過嗰套Jumper

時間停止理論上應該連你自己都郁唔到 所以要黎冇用

時間停止下所有particles都會停止震動
連electrons都郁唔到
即係momentum會係0
同一時間因為佢完全冇得郁
佢嘅position都係known/certain
violate咗uncertainty principle
真係認真就輸

seed?

後邊爛到仆街
第一季超正

時間停止瘋狂同胡C傅袋底卧推

時停只可行，揸唔到飛機

𣊬移可以去任何地方

步行過去，反正海面都固定埋，直行過去

見人時間停止可以控制埋邊d野係可以行 邊d唔可以行 如果得自己可以行咁有咩用

時間停止 架車仲揸唔揸得郁？
如果可以點解其他車會停晒

瞬間移動接近或快過光速=時間停止

講日式英語嘅英國吸血鬼

時間停止你有大把時間

想做乜就做乜

月經問題 終於有人講啦

有jojo個時間停止嘅無限時版根本無敵

clock up

我覺得可以理解做周圍既時間變等極慢
而你做過既野都會存在 不過變左做極快
姐係由T+1 變成 T+0.00001

如果我識時間停止，連𣊬間移動都唔夠我玩

dF=p/dt

dt=>0 F=>無限大

光速屌西=絕育

時間呢樣野真係好深奧

本身見你咁有心番工都想正皮你
但你又係on9既，如果你訓遲過番工咁咪會遲囉。

我想要瞬間移動，要好似quicksilver個種
其實如果有quicksilver呢個速度係某情度上都好接近時間停止丫

想要時光倒流多啲

根本係一樣？
前者我即刻飛到嗰度
後者時間停我慢慢行過去
無論因 果 經過都有分別喎
相你老母對

算係？
海嘯浸咗你 你唔識游水時間停止自唔自救到？
你墮機咩都冇 時間靜止點救你？

瞬間移動!
因為可以準時啲番工
唔洗再因為港鐵故障搞到比老細鬧

癡撚線
想要瞬移 啲人竟然係用來翻工 cls...

時間停止女女女

瞬間移動
返緊工都可以馬上瞬返屋企蛇
你停止 就算做其他野都好
都係加長你返工時間
你開返時間 仲係working time

時間停止遇上終身監禁.....係一個BUG
瞬間移動好似好用d

時間停止算係可以做到瞬間轉移嘅效果喎。不過時間停止有冇限制同埋身體會唔會老化先？

上面咁認真討論做乜
我揀 時間停止 我要屌女

利申 睇得a片多

時間停止用係非戰鬥用途 真係唔係太有實用性 你就算學av果種 用多幾次都厭
瞬移就實用好多啦

理性會揀停間停止
但私心想揀瞬移 因為可以間接實現飛行

其實都有滴地方俾你時間停止佐都去唔到或者好難去到嘅，瞬移係去任何地方。時間停止贏係贏係做其他嘢

時間停止
最撚驚既事就係解除唔倒
唔可以再次拎時間運行

時間停止再行都可以有瞬移效果

我都咁諗過，但係空姐會check 到

有超能力都要返工
港豬真係冇得救

時間停止就做到瞬移，但瞬間移動不能做到時間停止。

點都係時間停止
停個陣睇晒人地D機密

你依個叫高速移動

但係自己嘅時間無停到，對其他人黎講用時時停頓嗰個人衰老得快又早死

快銀好似係會死

緊係瞬間移動 用黎追巴士一流

你識條春咩

連盲人都可以偷睇國家機密

時間停止，過大海玩哂

Wakanda forever!

如果你用光速速度移動 時間就已經停止

瞬移係有限生命 而且有機會用其他野撞埋一齊

時停就易用好多

又回帶又投票

時間停止

暗殺曬啲高層

屌你老母on99, 四個咁簡單嘅字你縮黎把撚咩
縮返入你老母閪度啦 縮閪

以前諗過呢兩種能力嘅設定，全部都要好似閃電俠神通力咁無視物理法則先有用

首先係力嘅問題，例如喺架車上無論瞬移或者時停都唔會令能力發動嘅一瞬間飛出去，而係跟住你本身坐標嘅相對速度

時停麻煩啲，呢項能力嘅有效範圍要去到邊，如果得自己，咁空氣冇流動，時停你企定一陣都會窒息，我諗過就係由皮膚接觸到嘅物件質量決定，例如時停身邊嘅大範圍空氣就可以喺停止時流動，你身上嘅衫都可以郁，例如門每個部件都連接住，咁停止嗰陣就可以推開，單車之類都可以用到，車同火車質量太大會停喺度，電器可以拎起但唔會郁
最後係掂到人會點，最好情況係可以郁，有各種生理反應，但個人會冇意識，咁就可以做到AV裡面剿到條女出晒水，解除時玩到腳軟嘅效果

其實時間停止用得多
會唔會令自己短命左
因為停止既時間得自己活動得
即係得自己繼續老化緊
人人都停止左活動、老化
每次幾秒、幾分鐘、幾個字咁
儲下儲下就好多

犯罪方面諗

偷錢:

瞬移唯一唔好處就係其他人見到你
即係你賺移入金庫或銀行都有嘢影到
雖然可以帶面具
但會畀人知

時間停頓最好係可以有不在場証明
一定唔會畀人知或一定打得甩
當你停咗時間
你入邊間銀行或商店根本完全無問題

咸女:

瞬移最多都係等啲女瞓咗再去咸鳩佢
但一定會反抗
一陣佢留低頭髮或畀條女爪傷就一定知係你
當然捉唔捉到你就後話
但你人生就咁就完

時間停頓方面我無補充

當你有時間停止 但生命都係無法避免咁走到最後一刻 就嚟死個陣 你會極度恐懼

要唒

樓上成班係度科學論證時間停止之後有咩限制
但係實際上時間停止本身就冇可能
你最多都只係可以用光速移動令你既時間同其他人比係接近停止
但係咁做根本唔係我地諗既時間停止，反而係有去到未來既效果
例如你係架光速移動既飛船上，飛船上既時間會比地球慢好多，慢到接近停止，飛船上既一秒可能已經等於地球既一年，咁當你維持光速一段時間再返地球，你會發現你已經黎到100000 年後既地球

Why not both?

淨係知
當是但有一樣嘅時候
就會同時想要不死

炒機

仲可以OT完即刻返到屋企

咩漫長？

畫

瞬間移動可以好簡單就製造到不在場證明
21:00係天水圍 21:01影到有個人係中環到犯法
根本點都唔會查到落自己到

至於屌女 識瞬間移動緊係半夜等條女訓左綁起佢先慢慢玩

我見有人講時間停止呼吸唔到諗起有套漫畫有呢個設定咪貼出嚟，第一幅圖上面就有名，搵唔到就google埋作者名 姜草，不過呢套要睇要睇埋前作 追逐時間

吾該曬 師兄用咩app睇？webtoon竟然冇

用時間停止當做瞬移咁用有個缺點
就係你一定要自己走去目標地
瞬移只要諗一諗就移到

incase你係荒島想返大陸
你唔識航海搵路就可能成世都困係荒島
但瞬移就可以一念間幫你返屋企
想返個荒島玩亦都係一念間

時間停止炒車嘅話仲會無人救

時停真係好銀耳

吾你老母呀

你傻撚左？

用5p字仲屌人?

中文堂？錯字就老母？

第一日上嚟?

又真係少上 咁要用乜字 教下我文盲啦bb

時間停止左自己揸飛機？
跟係𣊬間移動彈出彈入啦

唔同
無限只係個數學概念
前者既時間流動只會催向零，而唔會係零

如果話時間停止係連其他物件人物都郁唔到硬過石頭既理論......
咁連件衫都要除埋佢先可以發動，然後水又飲唔到又食唔到飯...
番工既野又打唔到字，手機又唔會有反應🤔🤔🤔

咁就情願瞬間移動喇，就算會裸移，自己set 好d 據點放哂d 必需品就ok
如果可以連自己身上既野一齊移動就正喇，即刻閃入金庫

佢首先瞬移去高空跌落黎，跟住跌緊既時候再瞬移去人地臉前打人，不過超計佢骨都斷先岩

弱智
時間停止，你入金鋪拎晒無號碼既金條或者去銀行拎晒無紀錄既鈔票
總之無手尾既

要幾錢都得，仲邊洗番工

咁你繼續打工啦

梗係返工傻鳩
個老細生意唔掂食鳩佢個後生嫩口老闆娘

受限於自己活動能力
但範圍內屈機啲

不過瞬移去到勁遠已經超越晒

瞬間移動係淨係你個人移動定係你啲衫都會跟着你走？
無啦啦裸體出現喺第二度 就冇晒霸氣

識揀緊係揀瞬移
而且根本唔使去諗食咩大茶飯
因為識瞬移你根本唔使用錢可以全世界你玩晒
首先你唔使買車唔需要任何交通工具
去食野食飽晒即閃唔使埋單
樓你都唔需要 任揀全世界任何一間酒店嘅吉房或吉屋瞓醒第朝閃
想屌西就去叫雞一射完又即閃唔使比錢
所以識瞬移根本身上唔需要有錢

我做佢就得

停止時間都係入唔到金庫偷錢，無乜實際作用

瞬移拎晒d錢你慌無女比你屌咩

都唔一定架

時間停止左但你無車既話點算
或就算有車出面塞緊車咪盞搞死自己

個人認為，
如果除咗自己之外，所有野都受時間停止影響，
其實自己都唔會活動到，
因為空氣本身既粒子都會固定住係果個時間，平時撞到會彈開，依家就會鎖住你既行動

瞬移都係會比cam影到架
點做犯法野

梗係ザ・ワールド

瞬移 可以轉行做順丰
地鐵壞左都可以準時返工

之前喺reddit 睇過
時間停止既話啲photons 都會跟住一齊停，所以你喺時間停頓果陣係乜鳩都睇唔到

你不嬲都識時間停止，
但唔代表停止既期間你郁到。

時間停止其實應該連你著住既衫都郁唔到？

時間停止連交通工具都停埋，點去第二度？踩單車？

瞬姦姨洞

瞬間轉移正好多
你睇中邊條女直接去佢屋企姦佢又得
轉移去金庫拎錢又得
就算比人捉到，即閃走又得

參考加速世界 時間流逝速度變成原本千分之一
效果接近時間停止 但光速仍然有300米每秒
半徑300米以上事物開始有延遲

如果周圍時間流逝得返1/1000 而自己時間正常速度
就有時間停止效果+瞬間移動效果